正路今年年宵，係咪應該已開始投標？

今年好似冇哂聲氣咁

以前係11月頭出通告
11月中投標

會唔會話非法集結

因為美國人反感

年宵唔錯